中大條女做咩係咁指揮記者 ? 關你撚事咩

記者就係唔撚信個校長

做咩鳩唔比記者報

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

記者跟埋去聽校長同狗傾野都唔知有咩問題